一人一個胡國興比唔上其他人嘅地方

佢係法官，唔係政治明星，所以無人討論。

利申：覺得佢先似翻個人，至少來自大英司法制度嘅人相對衰極有限，論政綱亦比其他人持平。

年紀

頭髮比其他3位少

頭髮數量

唔夠紅底
無人討論佢

從政經驗唔夠其他三個黎!點睇佢都係似陪跑多D!

港豬有飯唔食係都要擺屎入口

無宣傳

老套 佢依家先學公關手腕太遲了
薯片個套先係港豬口味
胡官幾有料都假 你無包裝就係輸

So-called 從政經驗多只會令佢個人越官僚主義同越嚟越奸險
從來無見過正苦有人發揮過「經驗之談」
正面例子可以睇theresa may
佢屌corbyn講到駁唔到

其實法官睇社會政策嗰角度先闊

個名

完全唔識中國政治

佢有22條

周永新：AO不是政治人才

我都撐胡官

光頭